(張智霖老婆) 袁詠儀自爆曾做富商情婦

HK01

【魯豫有約】坦承做小三傷害他人 袁詠儀：錯了就要承認

即時娛樂
撰文：蘇國豪
2019-05-13 18:03
最後更新日期：2019-05-13 20:38

47歲的袁詠儀（靚靚）身上有許多標籤，除了是金像影后﹑被封是圈中模範夫妻之外，「小三」這個標誌亦一直跟隨著她。近日，他就同老公張智霖（ChiLam）齊齊上內地綜藝節目《魯豫有約一日行》不畏言談及這段過往，承認當年自己做錯並且好天真，同時覺得最後悔的是傷害到張智霖，搞到在旁的ChiLam都聽到眼濕濕。

早在12年前靚靚曾在節目《志雲飯局》中承認做過小三，愛上一個有婦之夫的富商。因為對方給予生活上無限的滿足同照顧得無微不至關係，令她迅速地墮入了愛河，愛到忘記對方是一位有婦之夫的人「20歲生日給我送上20種不同的花當時感到很高興，我想這是大家所說的貪慕虛榮，蒙住了我雙眼令我看不到他是有妻子的。」坦承同對方是男女朋友關係，不明白何為被外界稱為包養。

12年後再談及這一段年少輕狂的荒唐事，靚靚覺得選擇在當時講出來只是想好好面對自己同兒子，完全沒有想過要傷害其他人特別是老公張智霖：「當初就是天真嘛，我以為我說出來會讓一些人能夠更多的理解我了解我。我做錯了事情我願意承受，因為我覺得那個是騙不了人的，我以後也要告訴小朋友我做錯了甚麼事情。我真的是錯了就要承認，但是我沒想要出來就是傷害他。」哽咽地說著。

敢於坦白過去自然是一件好事，但外界的解讀或多或少都無意地傷害了老公張智霖，這一點是令她最後悔的：「我唯一後悔的我覺得是傷害到他，我想坦誠的是把我的人生的經驗說出來，我覺得就是傷害了他，唯一後悔的是這樣。你們可以繼續往我來，但是不要是他，不要是我愛的人。」事實上，靚靚不在乎外界對她的誤解，因為她是當事人之一，但對於張智霖來說是最無辜的，畢竟他同這件事情根本沒有任何關係，為何要承受外界的壓力呢？

現時婚姻美滿的靚靚，同張智霖結婚18年仍然恩愛如初，被外界稱為是圈中的「模範夫妻」。雖然「小三」這個標籤一直會烙印在她身上，但她亦已經看透不在乎大家的看法：「有些時候我覺得可能很自私，我的想法是我不在意你們怎麼想，我不可能做到每一個人都喜歡，那算了吧！最重要是他（張智霖）喜歡我就可以了。」在旁的張智霖都聽到眼濕濕。

面對太太有這一段過往，張智霖亦曾表明自責遺憾不更早去認識靚靚同保護她。並覺得每個人都需要經歷人生才會完美，絕對不會介意太太身上的污點，憑他這一番說話就知道他是絕世好男人，不愧是好爸爸好老公。

hk01 d文筆差到

香港有邊到文筆好？

文筆？ 值錢咩？

呢對藝人夫妻好撚令人嘔心

咁有冇同富商做愛先？

小三
狐狸精呀屌你

可能全身比富商都玩過哂

離婚啦 咁都忍到
係咪男人黎

你有錢包二奶 會唔會只係同佢心靈上交流？

張智霖而家成日都出去玩

利申：9up

舊聞是很刺激

撰文：蘇國豪
2019-05-13 18:03
最後更新日期：2019-05-13 20:38

成篇野都冇講點傷害到張智霖法

同一本集郵冊有蔡多芬 周慧吻？
咁真係onise

兩公婆都好撚虛偽，真係天造地設

坦承同對方是男女朋友關係，不明白何為被外界稱為包養。

坦承同對方是PTGF關係，不明白何為被外界稱為雞。

完全唔明D人既LOGIC係點
一個女人 20歲 未有能力養起自己.
所有野都係男人比, 唔係叫包養係咩?
如果個男人無老婆, 我都認同唔係包養, 但人地有老婆呀MA

面對太太有這一段過往，張智霖亦曾表明自責遺憾不更早去認識靚靚同保護她。並覺得每個人都需要經歷人生才會完美，絕對不會介意太太身上的污點，憑他這一番說話就知道他是絕世好男人，不愧是好爸爸好老公。

為左錢先係節目提番做雞d事，
節目拍之前實先會問乜

十年前志雲飯局已經講過啦
仲有話佢同chilam一齊時係各有另一半
亦知大家各有過去(被包)
所以真係唔係新聞
不過而家係大陸講多次咁解

不嬲都覺得劉生劉太比佢地自然得多

屌你張智霖袁詠儀一個叫雞一個接客就唔好成日扮恩愛啦

咁都可以攬上身都唔知係咪男人黎

屌佢老母咁撚假都講得出

包起為左神交??

通行都知啦 而家冇新聞先拎返黎講姐

一個臭雞, 一個雞蟲, 有咩問題

屌，一個做一個叫，打和

都唔係咩新聞啦
兩個各有各玩

邊個富商？

冇，靜係翻屋企捉旗

咁都忍到 屎都食得啦

認自己係雞

兩公婆真係襯到絕

寫得好就唔撚洗做hk01啦

好心佢啦
老公又唔係香咗，仔又咁大啦
仲成日提返起件事
好似無幾耐之前聽佢過講次，其實真係唔想知
港姐冠軍喎，Sorry真係睇唔出
我出世後知道有佢呢個人開始佢就已經係個傻婆嚟

雞

佢老公都講明唔介意, 無咩問題

邊個係雞蟲?

張智霖出名係模範老公.

全世界都知佢頂咗隻雞黎埋單

唔講唔介意可以點?

00後？

唔知個節目比咗幾多錢至肯自爆做雞？

試晒所有點心

知唔知佢老公外面玩得幾癲
袁忍到仲勁

好多00後

至少值錢過你

因為張智霖仲多女

以前都知啦

各自搵食既典範

個老公叫雞
俾隻雞話幼J呀嘛
邊個唔知

都唔明點解張智霖點解咁多廣告
又新鴻基mall,又入境又奶粉
形象又唔係正面

反而我覺得同佢拍2個廣告嘅家燕媽媽就正面好多

其實係邊9個富商

笑足一世

句句都唔通順

咁有老婆（鄭秀文）既 TVB歌手許志安 系米 包養 TVB藝人黃心穎

棋

我朋友做酒店 話佢地屙屎唔沖廁仲叫佢入去睇

你唔當自己係雞姐
你地當你係啊嘛

有錢人真好

神童輝吖嘛
係人都知啦

唔係通行，係全港

屌，張生以前未又係俾富婆包，super打和啦

神童輝

邊個埋邊個單都未知...

記得睇過個訪問，張智霖97輸左好多錢，袁詠儀為左幫佢撲水，返強國劇接劇，香港電影7日鮮爛片，佢又去拍，總之有錢就做。
o個陣有人話你堂堂影后，爛片都仆去接呀？袁詠儀又唔可以爆係幫張智霖還債，自己硬食。

唔好理袁詠儀之前有冇做雞，張智霖落魄時有袁詠儀同佢捱，幾生修到啦

More

點癲法？
叫雞定點？

帽到傻撚左

唔知啊屌你老母，有料就講啦

兩個都奶共

Google 桑拿 同泰國 啦
咁出名都唔知

又拎出嚟講

仔女又無，人生好似少左啲野咁

知唔知你老母俾狗屌

劉氏伉儷 香港迪士尼童話 你估浪得虛名

陳凱恩選舉嗰期，奶得好核突

係街扮偶遇陳凱恩，一齊合照

其實已經接咗政府job，合照應該係同一個package

之前Bella個專訪其實文筆算係唔錯

神童輝 已經死左

如果可以呃一世 錯唔一定要認

一齊睇書

有沒可能沒

原來係富豪頭馬
佢係返左大陸定真係香左?

呢條垃圾成日扮好男人又行靚仔路線，想嘔

據報道，「靚靚」袁詠儀自出道以來，有關她的新聞便屢傳不絕。不但有指她因性格囂張而與多位明星結怨，更傳她做第三者橫刀奪愛。不過最轟動的，還是當年富商羅兆輝自曝曾以1個月50萬元的價錢包養「Y姓」女星的事情。對於各種傳聞，靚靚一直三緘其口，直到近日應邀出席《志雲飯局》，才破天荒地回應各種傳聞，而最讓人震驚的是她親口承認曾被富商包養的事實。

2002年2月，香港過氣富翁羅兆輝突然通過媒體大爆他與女星、名媛在過去的荒淫歲月，其中涉及到了孫佳君、袁詠儀、劉嘉玲、麥家琪、Maggie Q等眾多女星，同時還涉及到了一同參與的其他富豪，弄得香港娛樂圈草木皆兵。之後，一眾曾跟他有過關係的女星均十分擔心，部分早前仍跟他有聯絡的女星，更主動聯絡羅兆輝，表面上是送上問候，但實際上是想刺探羅兆輝有否擁有她們的床上錄像帶，希望可以取回，免除日後之憂。

此後幾年之間，袁詠儀多次被問到和羅兆輝之間的往事，不過袁詠儀每次都予以否認，還曾經大罵羅兆輝「無中生有」，或者閉口不語。如今開口承認此事，可見袁詠儀的勇氣可嘉，或者是覺得實在包不住此事，不如承認了乾脆。羅兆輝接受訪問時曾承認曾以50萬港幣一個月的價格包港姐冠軍Y小姐兩個月。

後來他也承認是袁詠儀，袁詠儀知道後相當惱火，因為羅兆輝還給張智霖打電話來着，這不是破壞人家夫妻關係麼?不過，袁詠儀也不否認跟羅兆輝確實是朋友，究竟朋友到什麼關係?其實羅兆輝這麼做，是破壞遊戲規則，這也是很多女星相當緊張的原因?

原文網址：

死左好耐啦

呢句係指學歷？

老婆承認做過雞咪已經傷害咗囉
等於你同你老婆坦白20歲叫過雞一樣
洗唔洗畫岀腸

佢話係男女關係
唔通你老母同你老豆拍拖又叫做雞?

俾有老婆嘅富商包養都唔係雞？
咩男女關係啊屌你老母 頂盡咪高級雞
照你咁講 我同兼職女友拍拖
佢就真係女友 唔係雞？

平時都係抄文
文筆係差少少

佢地一齊果陣張智霖本身都有女朋友憑咩介意

兩公婆都靠痴

Hk01文筆等如連登文筆

下面comment 全部屌靚靚連chilam都係搶返黎

佢嗰陣有老婆咩？我以為佢一直單身…

佢都食唔少好嘢，最正Danielle...

好細個已經結咗喇

痴lam去尖咀桑拿玩,去到出曬名,
d桑拿部長都認得佢,
最鐘意點大波骨妹按摩

呢條死臭閪又唔係靚 做咁耐人最好彩就係嫁俾張智霖

耐唔耐又loop一次

淨係記得創世紀葉榮添明顯係講緊佢…

仲有郭峰同阿姐…

菠蘿雞

又唔好咁講，佢90年代初短髪look嗰陣都好好J㗎…

不過個格臭串就真嘅…

你鍾意中女唔阻你

屌，講緊佢以前呀…

唔覺佢以前得囉屌

你唔可以同依家個女朋友(A)結婚，

地日老婆(B)做雞就唔介意？

唔通話自己好介意

我屌埋你嗰份…

認真問... ( 我中文程度差 )

點解文筆唔好 ?

你當女人同有錢佬走埋一齊就係雞你會好過D?

以前有套戲叫雞鴨戀

仲有梁家輝同佢老婆

串既臭雞

愛上一個有婦之夫的富商
對方是一位有夫之婦的人

啲中文

咁都算差，我已經接受唔到自己

劣幣驅逐良幣
好醜不分

好煩,無人想知你做雞

臭雞一隻

airport都起到機又樣衰，食佢既男人真係佩服佩服

大家唔好天真，富商=影業/旅遊業大亨。
利申：廿幾年住隔離。

搵錢者

好憎呢兩條友

愛上了一個人 他是一個有婦之夫的男人
是一個富商 是一個已結婚的成年男人啊啊啊啊

估唔到chilam都要比人帽, 仲要係自己老婆出軌

仲有第二個咩？

唔算俾人帽，準確嘅講法係着人舊鞋啫…

其實大把人都係啦！謝檸檬、許x亨…就算四叔個仔，我諗獎金獵人唔會咁忍得囉…

Chilam 個 case 最大問題係上手似係玩家，應該開發唔少嘢囉…

有冇咁離譜

咪就係搞到CHILAM冇得食自己隻豬, 要食N手西囉兼夾硬幫自己埋單囉

成件事真係好撚耐

神童輝都死咗八年

事實證明冇錢冇資格講浪漫

等等先佢哋結婚18年
然後單野係12年前？
係我眼疾定係條友寫錯啊

12年前第一次提起呢件事

佢咪又係玩家打和

果時訪問神童輝，話佢個格太西，係唯一一個比咗錢都唔冇屌就叫佢走既女

年年有今日

個老公食女仲多過佢做雞啦
上面仲話佢忍得
一個比錢人一個收錢喎
個關係扮出嚟各有各玩
之前仲可以比人讚
名利雙收 打死都唔離嘿

到底個仔會點諗

鬼叫佢屋企果件係洗衫板咩

平到呢

唔係大劉咩

賤過雞

為錢姐 講咩浪漫

小三呢個大陸terms已經冇人再屌
明明香港叫二奶 狐狸精

佢都冇人氣，唔講香港衰野，請你上來唔通白比錢你，

樣靚但把聲柒

食咗咁多年飛機場

共患難先最難得

不嬲知啦

真唔真呀

認真,8,90年代有邊個女明星係乾淨丫
果個年代入得娛樂圈多數都係家境貧寒,D女既唔係痴有錢佬就痴黑社會,一係就痴D影壇大佬,睇個格都知,無咩邊個係真係有學識大家閏秀,張智霖都係仆街啦食咗某某隻豬又唔要人

張智霖食左邊隻豬?同佢一齊出道果個?

無咩留意佢地往事

唔知佢地個仔有無上連登呢

大劉一早知

面對太太有這一段過往，張智霖亦曾表明自責遺憾不更早去認識靚靚同保護她。並覺得每個人都需要經歷人生才會完美，絕對不會介意太太身上的污點，憑他這一番說話就知道他是絕世好男人，不愧是好爸爸好老公。

綠帽
如果男人咁樣女人會點

都唔知比幾多人屌過囉

係咪得我一個一直唔覺得佢靚

劉生劉太睇樣都正氣好多

雖然知係膠但笑左出聲

有日發夢 去揼骨 條女話以前香港桑拿場做過 成日見到lam 同 林紋dragon